德州向最高法院控告喬治亞州，密歇根州，賓夕法尼亞州和威斯康星州選舉違規

得薩斯州在周一向美國最高法院提起訴訟，對喬治亞州，密歇根州，賓夕法尼亞州和威斯康星州的選舉程序提出異議，理由是它們違反了憲法。

德薩斯州稱這些州違反了《憲法》的選舉人條款，因為它們通過法院或行政措施（而非州立法機關）更改了投票規則和程序。此外，德克薩斯州辯稱，各州之間不同縣的投票規則和程序存在差異，這違反了憲法的平等保護條款。最後，得克薩斯州認為，由於上述原因，這些州存在“投票違規行為”。

州可以告州，咁好明顯要聯邦法院處理

裏面有相關文件同埋有RT

德州真係無撚得頂